寬頻 hkbn pccw 集中討論 sales/完約請入

咪再開新post 啦
大家下面留 contact 報價

pish

天真 唔係諗住佢地識咩叫集中討論

PCCW新安裝
telegram: mrbear622 保證平

家居Pccw4月就完約 求平續約 pm

HKBN
現時客戶100mb + 家居電話
電話就到期，有冇renewal plan ?